宜家日本又地震，千祈咪再食日本食物

一定又輻射污染
Donki都咪去咁多

買美國歐洲優質食材好過

你個樣夠輻射感染啦 你又出街？

等睇留言啲人話情願食核食品都唔食元素週期表

核電廠都未爆污乜嘢

幾時公布左「輻射污染」？而家日本地震，樓主講呢D好好笑？